求幫助 Mac book air爆mon

Mac book air mon爆左
跪求介紹邊度平換

去apple換啦我macbook pro爆mon整37xx 出面整都只係平千幾蚊

有咩計仔？

想阿